手足們傳開去 請保護周梓樂媽咪

講番周梓樂單嘢
一定要保護到佢媽咪唔好比佢媽咪比黑警控制接觸
如果唔係渣都無 比人挾持 希望佢會唔出聲唔好再問
佢地最鍾意做呢d嘢
明白到家人心情
但絕對唔可以比佢神速火化毀滅證據
睇睇陶傑講嘅嘢 絕對成立
今次一定要清算到黑警 起碼一次
全世界都要唔能夠放棄今次機會

唔阻大家
旺角將軍澳手足請你地小心保護自己

香港人報仇！晚安！明天繼續！

push

自推1/10

P牌自推2/10

推唔到都要推

Push

Tui

幫手推下
推唔到

未fc佢呀媽好似藍

個仔都走左
仲要幫中共？
血濃於水呀伯母
你唔查你呢一世都唔會安樂

on9同藍屍講親情

推唔到但推(T_T)

推

最怕就係好似陳彥霖個次咁 夾CCTVB開始做戲

佢有冇兄弟姐妹，有既話都會好危險

邊度講

呢條友我一早block左
唔洗理佢

有口唔代表有腦
未fc就講會搞倒人地
人地已經無左個仔

Pish

藍屍： 係你班暴徒教唆我個仔搞到佢無左條命！

Btw rip 周同學

.

至少有個姑媽上過報紙

推，不可讓真相石沉

Push!

Rip

黑警會打佢電話

報仇

P 牌照推

幫你手推一推啦

已經唔係黃藍問題，自己個仔死咗喺黑警手下，正常點都會追究到底。
你唔係以為彥霖媽媽真係想低調處理掛？彥霖個舅父都消失埋......

保護義士家人有必要性

曱甴平

下 我有冇睇錯 解剖fb直播？？？？？？？
拉

曱甴近平

佢衰咩

你地用咩保護保護伯母
國用鍵盤保護伯母？

P牌照推

推！
周同學朋友，請幫手！

P牌推

周同學有冇兄弟姊妹
佢地依家好可能比人挾持

保護媽媽

幫推

推！！！

企出黎先最保障到自己
如果唔係被消失都冇人知

叫人直播解剖？

推 11.11三罷 習曱甴 甴近平 黑警！正曱甴！

馬宣立

馬宣立醫生1981年畢業於香港大學醫學系，畢業後隨即投身法醫病理學的工作。他現時是香港大學病理學系臨床副教授，專責研究創傷及死亡的成因。馬醫生經常參與檢討各類因意外、自殺或命案而導致死亡的香港個案，亦不時研究海外個案。他跟不少專業團體合作，包括紅十字國際委員會及聯合國毒品和犯罪問題辦事處。馬醫生現時是風雨蘭（香港首個多元性的強暴危機處理中心）的榮譽督導。

陳彥霖事件
任法醫30年馬宣立：
姦殺案以外甚少遺體一絲不掛
必須在死因庭解開疑團

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

推呀! 捉晒d黑警.

係藍就死埋佢啦

係咪應該即刻去美領求庇護？

推呀

FACEBOOK直播解剖過程

呢個難d 麻

一定要驗屍追究到底

問題係點保護

pish

推
rip周同學

藍屍死埋仔都唔會覺醒？

好快就會上CCTVB

agger

推
保護佢地啊

習曱甴

唔好比佢屋企人消失啊

有冇其他記者可以訪問左佢屋企人先？

手土

推！

要阻止火化

要開死因庭。

甴近平

推 好心寒

推撚爆佢

721
811
831

推
唔想再有手足兄弟姊妹再有事

保護佢呀

垫

屌打錯 推

咁你老母應該係屍

up

一定要搵到周同學嘅friend同埋classmate幫手

Push 我要真相！

呢單案唔算復雜事實黑白分明
唔跟法例亂放TG同阻救護車已經有晒合理証據可以查班有牌曱甴

就算唔係黃絲定藍絲
都好多時係怕事，唔想有麻煩，要低調
普遍上一代都係咁，跟手信哂警甴講

推上去
做實事

直推，樂仔媽媽希望她睇到陶生既建議

要保護到佢家人。但唔好太騷擾

毛漢未藍之前都係藍

posh

要美領保護
議員自己都自身難保

19 有人死左終於唔係叫人平靜落來

必要時帶佢家人去英美領事館

其實我都突一突
但係似乎唔係無道理
這樣才能保護家人 不過最後都係需要家人同意同埋如果家人覺得警察推的話我相信佢都會出黎合作
但係警察一定接觸緊佢屋企人我好肯定
唔知點算

記者朋友們 我地可以做d咩??
有無樂仔朋友 請話俾我地知佢家人安唔安全
如果講唔想再追究
100000000%黑警已做手腳一定會比錢安慰家人

應該又會好似陳彥霖媽媽咁 黎個李波式自白

[要人］另一條紀錄片《2019：夏日宣言》開始眾籌！

幫推唔該!

去台灣比較穩陣

甴大大都推

pushhhhhhh

未fc你信到十足

最近咁多人見過佢地家人
科大SU、科大校長、周同學中學校長老師
仲有QE員工、記者
請大家幫下眼

希望 周梓樂屋企人體諒我地
我地唔係想借死者煽風點火
而我地唔想死咗個手足
你地死咗個仔
死得不明不白

我識佢媽媽
雖然我唔知佢係黃定藍
但佢唔想梓樂既死同政治拉上任何關係
不過根據我識既梓樂
一定係五大訢求同埋反抗
所以各位手足要行埋佢個份

Pushing

Lushjing

直播解剖知唔知咩叫尊重同professionalism

Lm

我明白
行就一定行
但依家係政治牽涉到周梓樂
憑乜嘢佢要死
憑乜嘢唔可以將兇手成至於法
希望佢媽咪不要太傷心 我們會奮鬥到底
義士

我唔希望佢會被控制姐
我已經唔知有乜嘢團體組織紀律部隊可以保護到香港人

我明
我老豆老母深藍
上次話係你依家自己有獨立思想你自己揀嘅路

明白呀
所以support各位手足做既任何野
我都會做自己既方式繼續完成alex既遺願
兄弟爬山！

好的！兄弟有心！自己都保護好自己！
加油！

我相信好多香港人都流淚了
也不是第一次流
但只會激起大家心中團火！！！！

保護周媽媽安全
唔係要逼佢做啲咩唔做啲咩
但人身安全係基本
呢個城市，今日要靠左右鄰居保護先得

周媽媽 高調先最安全
你睇中大吳同學

如果識佢屋企人
真係要高調先安全
睇下天安門母親就知

甴近平

警甴

推爆

啱

S

推唔到但都想推

721 唔見人 831 打死人101槍殺人

周梓樂媽記得當眾講毅句我唔會自殺

法官都係professoonalism
而家搞成點？
權力令人腐化
當然Facebook 直播冇可能
但必須揾方法令過程係獨立準確

好快被上tvb

pushhhh

推
還周媽咪公道!!!!!

Me2

俾自己個仔一個公道係人性黎

A good website for English newsfeed on Hong Kong

希望有真相

呢D 唔係政治
係是非，係公義
點可以比一個人死得不明不白?
人命黎架

所以我支持各位手足

幾時？片呢

點保護24小時貼身？

廿二歲

天佑周家

TOP

Pushhhhh